世界杯弱智? 點解要兩場波同一時間?

想睇睇都唔得

小學畢業未

同一時間， 費事另外個兩隊出古惑

防止作弊
有啲夠分會hea打
唔想對到強隊 明未

英超都係弱智？
最後一輪10場波同一時間

唔想有人惡意操縱賽果
講完

我都想問呢句

防止走線。

一場一場踢踢到下年呀～

利申：我自己都唔信

你有兩隻眼架懵撚

似你弱智

埃及對沙地阿拉伯先弱智
明明兩隊出左局仲要踢埋果場
逼球員開無補水ot

=.=本身都無人工喇

因為想小學生睇少d比賽
留返多d時間温習默書

可能國家會有出場費或者獎金
後備球員可能希望上場，爭取自己世界盃入球

我鍾意你呢個答案

體育精神

忽然撚柒少陣當幫忙啦=.=

似係樓主弱智多d

窮撚冇錢唔好學人睇波啦
2個display都冇 渣架

ace stream如何雙開?

証實左連登真係好多學生

岩岩先 睇波？